最逼切嘅嘢係廢除功能組別

之後馬上實行雙普選
香港人不能再等了